英國通訊管理局：撤銷中國環球電視網的廣播牌照

英國通訊管理局撤銷中國環球電視網的廣播牌照

英國通訊管理局撤銷中國環球電視網的牌照。管理局指出，調查後認為持牌人星空華文傳媒對節目揀選和播放安排，沒有編輯責任，因此不符合英國法律要求。至於他們提出將牌照轉讓給另一間叫中國環球電視網絡有限公司的申請，申請人承認新公司由中國的中央電視台擁有，管理局認為實際上由中國共產黨控制，因此亦不符合持牌資格。管理局發言人說，中國環球電視網的牌照是由一個對節目沒有編輯控制權的實體持有，而當局亦無法批准牌照轉讓的申請，因為公司由中國共產黨控制，兩者都是英國廣播法例所禁止。管理局認為，給予申請人很多合規的機會，但對方並沒有這樣做，故此認為撤銷牌照做法合適。

2021-02-04 19:05:58

全世界連美國都退既時候英國係最硬
真正自己人

估唔到uk 做得比us 更好

原本trump都好好架，登登上位無計啦

杜絕大外宣!

石頭又要出動